[行動post推到完場] 香港會計師公會理事會(HKICPA Council)選舉,當務之急踢走Big4同劏房波群組

是咁的
今屆選舉好重要
大家以前pass咗motion要一人一票選會長
一路都俾會計界deep state阻住
今次一於將佢哋連根拔起
先上懶人包

感謝會員2SodiumHydrogenCarbonate (um 其實係2NaHCO3)提供圖片

網上投票程序:
投票link

(須登入)
跟住碌落去撳 vote now!
按指示就可以
今次投3P(Practising)同2N總計令Council席位過半改革派

必投黃:
CHAN Wai Hon, Alan (P)
CHENG Ho Long (P)
WONG Wing Hei (N)

要投改革綠:
AU Ki Lun (N)

含淚投埋改革藍:
CHENG Chung Ching, Raymond (P)

必不投保守藍:
FONG Wan Huen, Loretta (P)
LAI Wan Fung, Jacky (P)
WONG Kim Man (N)
AU Chun Hing (P)
LAM Siu Fung, Frank (P)
POON MAN Sze Yee (P) (deep state藍)
CHAN Ching Yi (P) (deep state藍)
NG Kam Wah, Webster (P) (deep state藍)
LAM Chi Yuen, Nelson (P) (deep state藍首腦)

解放Council指日可待
請各巴絲多多支持同埋轉發
最緊要就係12月7號前投票
詳細分析同sources好快補上
請耐心等待
當然歡迎各位繼續提供意見

推

留名

手足候選人簡介

[gold]Personal Information Sheets上報稱現任屬民主進步會計師之理事共同背書嘅候選人
#4 CHAN Wai Hon, Alan (P)
#14 WONG Wing Hei (N)
樓主點評 - 屬非建制陣營候選人
汁:

(PIS請先登入再撳link)

候選人簡介(續)
黃到金候選人(續) 2016年會計界選委民主進步會計師名單
#6CHENG Ho Long (P)
樓主點評 - 屬非建制陣營候選人(感謝會員朱芊雪提供資料)
汁:

都係請先登入再撳link

呢倨堅呀

候選人簡介 (續)
綠色但以往屬改革派之候選人
AU Ki Lun (N)
樓主點評 - 未知實際政治聯繫, 但於公會政策上屬開明派
因為今次改選大量Practising位
所以都務必要投改革派一票
先可以推得走deep state
汁: 煙仔何唔貼link

請先登入再撳link

漏咗號碼
AU Ki Lun (N) 係#2

候選人簡介(續)
改革派淺藍候選人
2016年會計界選委ABC.P.A.名單
CHENG Chung Ching, Raymond (P)
樓主點評 - 呢位候選人最具爭議
屬建制陣營候選人同埋係政協亦係HLB老闆(鳴謝會員贊奧比利提供資料)
但同其他藍到黑候選人狗咬狗骨
主張改革一人一票選會長
因為我哋唔夠人所以係權宜之計要含淚投埋
(當然佢會唔會反檯冇人知
所以請大家自行衡量)
汁:

#14 WONG Wing Hei 力撐
鳴謝會員AAAAAAAAAAAAAAAA提供資料

2016行政長官選舉報導

經濟日報唔貼link

鳴謝會員2NaHCO3提供資料(以Ching所言話佢只係衰onx埋咗去)
另外鳴謝會員雲化馬提供FC

香港真係好L多會計師

push

候選人簡介(續)
(其實大家都未必有興趣睇
但為保持透明度
一定會貼晒出嚟)
(較光咗個色容易啲睇)
悶之中先貼個juicy啲嘅
會計妹!

劏房波ADF (藍到黑Deep State) 系統
#12 POON MAN Sze Yee, Florence (P)
樓主點評 - 屬建制派候選人, 中聯辦支持, 且屬劏房波派系 (鳴謝會員史提芬周國腎提供資料), 所以必須踢走

汁:

個PIS都好笑過人
請登入後先撳link
呢個我覺得幾好笑

候選人簡介(續)
劏房波ADF (藍到黑Deep State) 系統 (續)
2016年會計界選委計你一票名單
LAM Chi Yuen, Nelson (P)
NG Kam Wah, Webster (P)
樓主點評 - 屬建制陣營候選人且為劏房波傀儡(鳴謝會員2NaHCO3提供資料)
故必須踢走
汁: HK01唔貼link

候選人簡介(續)
劏房波ADF (藍到黑Deep State) 系統 (續)
偽素人
#3 CHAN Ching Yi (P)
樓主點評 - 屬建制陣營候選人且為劏房波傀儡(鳴謝會員2NaHCO3提供資料)
汁:

漏咗號碼
#9 LAM Chi Yuen, Nelson (P)
#11 NG Kam Wah, Webster (P)

候選人簡介(續)
藍到黑Big4系統
2016年會計界選委V18會計專業聯盟名單
#7 FONG Wan Huen, Loretta (P)
#8 LAI Wan Fung, Jacky (P)
樓主點評 - 屬建制陣營候選人, #7係PwC老闆同埋有傳想挑戰會長, 唔係唔踢佢落嚟下話
同埋#8 係EY老闆
汁: HK01唔貼link

候選人簡介(續)
藍到黑Big4系統(續)
2019理事會選舉年獲Big4老闆們背書之候選人
#13 WONG Kim Man (N)
樓主點評 - 港燈電力投資(HK.2638)CFO
屬建制陣營候選人
踢埋佢走啦
汁: 煙仔何唔貼link

候選人簡介(續)
藍到黑Big4系統(續)
#1 AU Chun Hing
樓主點評 - 屬建制陣營候選人
Deloitte啲老闆咁好
仲要爬到咁高
一定係goodest boss啦
#曲
汁: 文妓唔貼link(有佢哋認證我唔搵Deloitte 個網俾大家應該冇異議呀可)

候選人簡介(續)
藍到黑Big4系統(續)
今次選舉與若干建制候選人同屬匯計未來名單同埋係BDO老闆(不用分得那麼細啦過多陣可能取代PKMG呢)
2nd tier老闆出名刻薄㗎啦
投佢咪石頭同腳囉
#11 LAM Siu Fung, Frank (P)
樓主點評 - 屬建制陣營候選人
汁:

請先登入再撳入去睇

終於完成咗喇個簡介
好攰

謝Ching
唔介意嘅可以幫小弟推多幾下
啱啱先出晒啲簡介覆得遲唔好意思

絲打唔介意可以留多幾個㗎我會好開心㗎
對唔住掛住出簡介冇覆到

感謝絲打鼎力支持
小弟連推所以已經推唔郁
唔知你可唔可以幫手推多幾下
(同埋唔好意思覆得咁慢
我出埋所有簡介先覆就返啲人可以開追故模式睇)

感謝Ching幫推
如果覺得啲料(啱啱先出晒)有用嘅的話可以繼續幫推呀

多謝Ching讚賞
好嘢要Share 多啲俾人睇嘅係咪先
啱啱揼好晒喇所以可以推喇
感謝巴打

感謝推文
其實係
淨係HKICPA都有46k
未計ACCA CPAA等等嘅人㖭
所以個公會嘅選舉都重要㗎
係時候要幫手推多幾下

幾好

絲打見妳擊咗咁多下鼓
推一次係唔夠嘅係咪先
幫手一齊打啦
感激不盡

多謝推文
而家係食飯時間應該會多啲人流所以請你幫手推多幾下
多多益善少少無拘
感謝

好啦

乜野投票可以投5個人咁多？

再推

感謝絲打推文
如果覺得有用嘅可以周圍share俾其他人呀

多謝Ching支持
一於就咬死班蛋散佢

謝絲打
繼續唔好俾佢停呀

感謝絲打支持
好嘢記住要同大家分享呀

巴打好勤力呀我認得你
萬分感激

絲打真係唔話得
睇嚟要上熱門就靠晒你

今次投票改選7個位
而且冇分category選
即全部會員都有權選執業同非執業理事
所以最多選7個

BTW感謝推文

好呀多謝巴打

Ching連推兩下咁重手
一定要繼續請你幫手喇
多謝定先

唔該晒Ching提供資料呀之前
有咁勤力推post
抵錫(飛機)

感謝Ching
食完飯係咪會打得大力啲㖭㗎

幫手推

正呀
鼓都就嚟打爆
上熱門指日可待

多謝Ching咁勤力咁快上嚟推呀

多謝Ching
有你哋幫手先可以踢走啲垃圾
唔係嘅話
個個界別都係藍到黑
咁就GG了

多謝Ching山長水又遠上嚟幫手推文

感謝Ching
唔知有冇可能推得上熱門呢

唔介意嘅話我會陪大家OT吹水㗎
順便推文都好嘛

自介一下

我而家係一個全職讀書好窮嘅學生
所以有時間整理啲嘢俾大家睇

小弟以前係做逼科Banking Audits嘅
Burnout到不行了所以先走咗
為咗改善呢個業界先開呢個post盡少少棉力

利申
唔係嗰啲傾美國大選講到面紅耳赤但原來係塘邊鶴
貼個圖為證

多謝你陪咗我成日喺度推推推呀Ching

未有牌
推下先

再順便講下小弟嘅個人主張啦
我係建議公會要減考試費啦啦年年豬籠入水咁
冇咗次考試都仲咁疊水
反正會費大家有公司俾就冇咩嘢

另外就係一人一票選會長先啦
(唔係都唔會開呢個Post)

比較特別嘅就係小弟想改變理事會composition
P全部都係老闆
黃嘅真係人頭都數唔夠
應該要further改革
P同N係1:8 有乜可能係而家咁嘅55波Quota

對於政策討論小弟係無任歡迎嘅

唔知如果踢走曬之後公會會唔會又嫌太多young member 而再降低passing rate

祝你早日拎到有得投埋票
見到曙光㗎喇

多謝Ching支持

認得Ching了
感激不盡

票已投，最憎nelson lam條冚家產

多左新圖

應該唔會啩
而家啲開明派都唔係話想降passing rate
係啲藍到黑嘅尚唔出QPay先想降啩

我覺得係應該啲廢老應該要一齊重考
我以前有個老闆
做到Head of function in Hong Kong
啲accounting 廢到
Separate FS上面investment in sub嘅permitted accounting treatment又唔識
IFRS 9 ECL又錯晒 understanding 話stage 3=incurred loss model
我真係笑而不語
逼科audit喎
收檔啦

正呀Ching
五大理事
缺一不可

Ching 有同佢做過嘢定係純粹話佢做理事做得太賤

感謝Ching
食完飯可以再擊多幾下
冤到六月飛霜

喺2NaHCO3絲打個post借返嚟
原source我估係#2 Au Kai Lun (N) 個FB但唔多肯定

上過佢D SEMINAR已經覺得條吹水佬好撚討厭
成日陰D陰D幫政府講野

聽聞呢條友好大野心
想要做劏房波接班人

你嘅講法應該係corroborating evidence嚟

up

感謝絲打大力支持小弟
我不停咁睇住唔可以連推太多
所以係及時雨嚟

Ching好波呀又幫我refresh推文limit
感激不盡

幫推，雖然未q, 幫到就幫

push.

多謝Ching 幫忙

你估我想㗎咩
都冇黃老闆
可以點
所以我話要改革composition

多謝Ching呀
祝你早日加入行動
未考完試嘅話快啲溫書喇時間唔多

多謝巴打幫手呀

感謝大佬
解放公會
人人有責

已經考咗啦，等緊成績

幾好,返屋企影低TICK左果張實體票之後唔寄
自己另外上網投

咁早嘅
係FE?

Eh 又得喎
條條大路通羅馬

係呀，我都好想投

咁唔緊要嘅好快㗎喇
等選會長最開心㖭啦

Between 今次有幾多FE candidates

一齊解放accounting profession啦多謝與我哋同路

多謝Ching幫手推

Help push, online 撳一撳好快㗎咋

係
同埋早啲投 投咗就冇人搞到你 一於同deep state動員鬥快

感謝Ching推post

勁呀咁就唔怕喇 多謝Ching推post

有friend 識參選人fact checked 佐係5大理事民主加改革派，決一不可。今年係非建制30 多年來第一次有望掌控理事會，民主唔駛講投得，改革派係發起一人一票和派錢EGM的，起碼支持一人一票，唔會好似而家建制佔理事會大多數咁係咁拖，改革唔可以公開認黃係因為會計師唔同大律師要番大陸做嘢，所以民主派之前從來只有人參選非執業係因為搵唔到執業肯選，今次出果兩個執業都係萬中無一預咗之後被封殺，今次民主派在非執業只出一個擺明讓路畀區紀倫避免互炒好似前年咁益佐建制，最重要係其他7名參選人都係西環指定絕對絕對唔投得。浄係投公開黃又得3 個加上上年6個不夠大多數，改變唔到咩野，下年果6 個又要重選，所以如果今年不是5個全入即前功盡廢，即係一人一票最理想狀態下拖多2-3年。仲有5個全入夠數可以選到非五大的會長，之前一直係佢地5大輪流做會長，樓主可以用自己方法fact check ，如果不是上年反修例咁多年理事會係冇人會理，5 大控制的。所以今年係關鍵一年，辛苦樓主

多謝Ching推post

邊幾個，公開佢等大家知邊幾個係西環人馬

會計界手足做野

幫推

多謝巴打出長文幫手解釋
同埋唔該晒你提供某啲FC嘅資料俾我寫呢個post
我早前已經FC咗 #14 WONG Wing Hei 個FB post佢係有背書兩個改革派所以我都好放心叫大家投佢哋
重post個汁俾大家

有link呀

感謝巴打幫推

呢班蛋散
皇天擊殺五雷轟頂落地獄啦

好我問咗陳雲拎藥食
變返正常mode

感謝Ching幫推
多多益善

s

Push

多謝巴打幫手

連推4下好勤力呀Ching
啜返啖先(飛機)

多謝幫推呀巴打
認得你

多謝巴打幫推

會計妹笑撚死
真人同P圖爭勁遠

巴打又讀返書？

到時叫佢地要求提高返少少個passing rate

多謝腎巴大駕光臨推post
仲有唔該晒你俾幅圖我
我一開始以為我認錯人

好多big4 SM/老闆都係因為留得耐/無人先升到好多都好撚廢

係

要呀
而且要叫啲有牌嘅定期aptitude test
唔合格最少要suspend

好多謝侵巴大力幫忙呀
可惜我唔係女

係
一堆垃圾
好反胃
但以前我見過一個堅勁嘅
但人哋係喺最blue blood嘅AA長大
又好人
以前同我幾好傾

輕輕一推

再唔推又沉落去
推一推先

推下先

感謝絲打幫我refresh 五連推

推到盡都推唔到上去

感謝Ching支持呀

樓豬Feel到自己推post效果極低

樓主已經fact Checked 民主背書，我其他的point 係客觀事實可從公會提供的資料核實，理事會係由14 名會員選的理事，6名分別係政府官員或任命的理事加1名前任會長即係21 人。14名會員選的理事中6-8名係執業6-8名非執業，正常係7/7分，任期為兩年，每年選出7名。現任14 名由會員選的理事分別係非執業界別由6名上年入的民主派，一名改革派區紀倫和1位建制即共8名，執業由3大加林志遠加Bdo加鄭中正共6名執業理事而前仕會長係EY. 目前會長係BDO, 副會長係林志遠和PWC. 21 人理事會需要11 人才可以是大多數。民主得6名如果加上改革派都係8 名。
今年要重選的非執業有兩個分別係區紀倫和一名建制。今年要重選的執業界別有PWC, D記，林志遠，鄭中正和由前會長退落嚟要補位的EY. 即係今年要重選的有5 個建制2 個改革共7 名。民主的6名非執業理事今年不用重選，而如果民主要控制理事會需要21 個理事的11 名即選多5個入（6+5），目前民主只派出三名另外背書2 名改革派就係因為選多5個先緊緊過半，夠票選出民主派心儀的會長。如果今年不是5個全入不夠11 人，而下年的選舉，7個位中6 個由民主派的人重選就算民主下年6個都連任甚至7席全拿依然唔夠11 人（今年民主的三席加下年的7席即10 席） ，這就是如果今年民主加改革不是5席入曬就是前攻盡廢，要等最少二三年後才有機會做大多數，另外最重要的是，如果不是5個入，就不可以阻止林志遠副會長，一個藍到波波叔頭馬支持689做會長。到時兩年後公會可能都同cicpa 食埋啦。這就是今年big 5和西環特別緊張的原因，因為如果5個非建制入曬佢哋玩完啦。

啱呀
下年我唔太擔心
重選咁多Cat N
我哋咁多人
佢返屋企瞓覺都得
係Cat P我哋數唔夠數先咁狼狽
雖然要搞佢哋啲賤招就真

頭先食飯有人開live , 笑到噴飯⋯⋯

邊度 ？

多謝春巴

咪好鍾意講talk 個個 ，油管開live

Sor冇跟開㖭
Youtube邊個

有link, 好小丑係咁追擊鄭中正，梗係啦5個打倒1個佢就做緊會長同確保未來2 年 藍絲繼續控制公會，btw 佢之前已經欽點參選立法會，不過立會選舉推遲咗

ADF呢班係垃圾之中嘅垃圾
連淺藍都要逼害
嗰條蛋散
我就唔信佢選到
我將張票射落海都唔投佢
返印度吔蕉啦.jpg

我記得係投七個位但只係介紹五票
咁另外兩個位咪都係俾劏房波人馬入!?

感謝巴打

唔會
Big4動員能力高啲
佢哋見唔對路會保自己先
今次除咗KPMG個Roy Leung續任之外3間都重選
一定棄ADF
狗咬狗
所以我哋一票都唔射俾佢
如果你真係好想嘅
剩返兩票就投Big4派系

多謝Ching推文

嚟個French kiss先Q巴 (飛機)

多謝熊巴嘅continuous support

條柒頭唔知講乜鳩係咁嬲豬

屌你有人提我先知原來有LIVE CHAT 睇
仲以為條友做咩係咁無啦啦發嬲

等我睇下先

點解要框住佢

多謝絲打推post

已fwd 個post 俾舊同事

可以只投5票，不用7票全投

原因係民主派得3個+改革派2個參選，其餘都算係既得利益者(big 4，親政府，奶共) 贏到盡都係5席，但係拎到哂5席就有大機會改革公會

其餘果兩票係唔需要投，因為投左等於幫對家加票，
最後結果係計最高票果7個，P果個category係可以比哂7席，咁你投民主派+改革派果5票等同無用（最影響到N果2席，亦有機會輸埋P果3席）

所以重複多次，只需投5票(2,4,5,6,14)

個live 聽咗5分鐘已經搞唔掂熄咗

嘩Q巴真唔話得
就快要賣屁股俾你

俾佢閙個個網友唔知係咪佢D妺...........同佢製造氣氛

冇錯呀真係唔使
Big4 嗰啲應該夠票
反正有好多人射俾佢㗎喇唔使你

係
其實投多無着數

咁都要做媒咁sad
已經話俾CPD吸引人睇 ？

噚日個條片都係，插足成個鐘

多謝滙豐巴長期支持

真係有人會咁得閒聽佢吹水？

voted

熊巴好波
投咗唔會夜長夢多

有巴打叫睇，睇佢點小9人

屌你Michael Jordan
係佢先咁ON9 諗呢D 名

上年Webster Ng (ADF) 輸比Jacky Lai (EY) 37票
雖然2個最後都輸

有冇淨係嗰段

Michael Jackson 我都信多少少
因為喺香港真有其人

咁都係爭個馬鼻
我估今次Big 4嗰班醒水會唔過咁多票俾佢哋

可以只投五個，不要投對家

多謝巴打們詳盡解釋

我哋都感謝你問問題
而且係好valid嘅問題
咁樣先能夠驗證究竟我哋theory 啱唔啱
我噚日喺隔離台開post以嚟都改咗幾個version先有今日呢個post
靠嘅都係大家contribute

好似係有個FB 名叫Michael Jordan 的係咁係live 留言吊九佢，佢發脾氣話上來呀，Michael Jordan 唔係死咗啦咩，佢身邊果幾個候選人都忍唔住笑，我即時吊佐聲死佐果個係Kobe Bryan 呀！佢知樣衰即刻話睇錯係Michael Jackson ，柒到呀，我心諗又如話馬勒當拿

小弟個人都主張係咁樣
為免friendly fire

如果佢話老馬我原諒佢呀
夠晒in

thanks bro’s effort

唔會
作為冇工開嘅遊民
算得係咩

樓豬恰一恰先靠大家幫手推

不如搞個報料TG 收集黑材料啦

推！

咪就係

我地成班走左八九十年都收到 message

感謝巴打推post
樓豬係TG初哥唔係好識用
定係應該用Google form

唔該晒Ching 幫推

我都係咁話
大家整返個practising 牌去參選我哋實支持

吊你 係咪又要OT啊

佢哋咁絕望
好明顯我哋要加把勁推佢哋落萬丈深淵
多謝Ching推post

牛絲咁勤力抵讚

你話邊個先
唔該晒Ching推post

HLB 鄭先生丫
識人佢間公司 做足 24小時

HLB其實都幾垃圾
不過小弟以前都試過連續40個鐘喺office

多謝巴打咁勤力

多謝Ching推post
你個名幾正

我呢啲垃圾剩係識推下post

小弟咁得閒出post先垃圾

做咩扮係巴呀

Not an accountant but help push

唔該巴打

連登好彩有你地

Accounting profession 是屬於大家的
不過特別多謝巴打幫推

小弟都好L鍾意連登

唔該晒Ching

想投但冇得投，唯有推post同share 俾同事

岩，share多d出去比人睇，叫佢地快d投

Fact checked from 梁繼昌FB, 全取5席，缺一不可！

big4有人洗樓叫人投藍

推推推

唔該晒升巴
今鋪真係靠你了

Pinned

多謝Ching推post
一於一票不投佢哋
摑佢哋一巴

認得巴打
唔該晒

錫啖先
飛機

唔該晒Ching
好多龍

一齊加油

多謝絲打陪我癲

係唔係肥肥地個鄭生

係咪肥肥哋

正呀龍Ching
Refresh咗我個5連推 thanks

Ching堅有心，支持

嘩好勤力呀龍巴
要開到(2)靠晒你

多謝利雲巴鼎力襄助

幫你推post, 會計「工會」的推介

你咁有心我呢d算得咩

我哋氣勢如虹
小弟而家就挑ADF機

我記得呢間係黃工會嚟
而家冇做嘢入唔到好sad

大敵當前
有咩分你我
到時殺到埋身攬住一齊死

小弟以前深受呢個制度之害
離開咗都覺得有仇不報非君子

我要在此宣佈
做會計係要有尊嚴嘅

嘩呢邊呢推文真係順暢好多

未有牌 路過
幫推

唔該晒Ching
祝你早日拎到

你做得好啱呀
到有牌都未有得選會長你話幾咁sad

推文不手軟

推推

感謝recooker巴過嚟幫手
好有心

謝晚巴幫手推
記住幫我日日推唔係我會轟爆你個WhatsApp

全行最刻薄

咁唔好俾佢停

投住先啦冇計
快啲拎個practising踢佢落嚟咪得

真呀呢個好重要
嗰啲PK一定要拉落馬

謝利雲巴
我會每日推呢個post 推到7號5點半
大家得閒上嚟當做每日任務咁啦
感激不盡

Ok no problem

係我知大家都忙
所以少少都無拘㗎

有票唔投正仆街，
有票投藍屍，都係仆街

利申票已投

感謝Ching過嚟幫手呀

謝龍巴

感謝高飛巴咁踴躍嚟幫推

多謝recooker巴

Sorry 打錯名
多謝reocooker巴

上熱門指日可待

一定唔可以比big 4班吸血鬼贏到

大家瘋狂互推
小弟十分滾動

我都係俾呢班吸血鬼恰過
所以咁嬲

連狗死都唔俾人推上去
好frus

都就快推咗16版

要比老闆迫人投之前出手，冇仇報

咁啱feel我哋去hehe下吖不如
利申飛機

有啲行業已經全面崩盤，依家仲有得投，就一定要投，比d會費養呢班廢柴，比錢佢哋黎犧牲自己健康時間，值得咩

齊心推上去
BTW連仔個algo咩事呀

係啦真係保住一個得一個
今日唔幫手始終有日自食其果

呢個行業本來就係扭曲之最

最記得之前香左個周光暉，屌我地選舉唔支持老闆真係有撚病，OT到仆哂街啊你老味，齋賺你錢啊？仲要補唔足

一票不投坐房嗰班

周光暉本來就係藍絲
佢敗走蘋果專欄我不知幾開心

本來公會就係代表所有會計師
唔係老闆
未搞清楚返屋企瞓覺啦

多謝Ching 入嚟幫手

龍哥係忠實戰友
飲返杯先啦

嘩咁識玩

啱啱放工，返泥推下，因為廢老同黑心籃人覺得OT同係疫情下返大陸做嘢做應份

係咪暗串Loretta Fong

咁PK 而家強逼返大陸做嘢咪即係強逼DNA 送中

係直程成個人直接送中

LF 係理大學董加海馬公園董事，佢又係年年考第一的女人肯定深受777器重，你唔上唔通要尊貴嘅佢上咩

Tax deadline

一聽海馬公園就知佢好打極有限啦
777呢排自己要連任唔得閒理佢
趁機踢佢落嚟先

係𡃓今年M code係1130 d/l?
辛苦妳

咪係，要搞泡泡

做咩鳩變到咁既樣
不過 edward au 就廿年如一日，唔知咩基因

係咪免14日隔離

Thank Bro

四間都會逼人去支那

「集思廣益」老闆除咗要你肉體仲要埋你靈魂，大家有冇被老闆強逼投藍，有就講下佢地有咩狗招同埋有咩解決辦法！

應該係咩樣 本來唔識佢
Edward Au係DTT嗰個right?

BTW多謝Ching 推文

Pish

悶唔悶呀做tax其實
冇經歷過

我冇出過埠呀
最憎去啲山旮旯

上面其實都講咗啲

番來香港就免香港果14日，上大陸就要在大陸賓館隔14 日仲要隔日俾人抽DNA，唔知係大陸酒店隔離要不要做野呢

感謝Ching大力Gchi

我印象中係肥仔，不過可能記錯
Edward 係 DTT 呀，我懷疑所有 staff 都要係 Facebook share 佢地個幾條友張相，下至 A1 上至老闆

老Hen都話vpn唔work啦

屌你，3個大partner 成條片好似佈景板咁撚樣
Nelson hold 會hold 到成pat 屎咁

好多年前做過intern
真係不了

利申:有投佢

年年都係咁

張相幾有design 唔好講少
當其他人 (even 民主派) 仲係好standard 嘅point form, 佢可以諗到呢個idea, 真係唔野少

遮咗肚腩同P圖啫
嚇我哋唔到嘅

Share相不是一般的噁心

照去問下先？
會計界有2個工會，2邊都問下，當支持下都好

其實佢hold得好呀
呢個就係佢想要嘅效果

大firm 老細逐個同事迫投佢地個list 有quota 要追

HLB個名係幾臭下
好彩冇做過

有冇 link

係呀
我上年都少少念舊最後一票射俾舊舖

點迫

唔知係佢定係區紀倫嘅橋呢
真係最有design
沒有之一

我諗佢都係想market自己與別不同
令人諗起改革就諗起佢哋

佢聽日仲有一場，有冇勇敢的人去「支持」一下佢

多謝system兄支持
好似認得你

Why not
反正聽晚美股都唔會郁

會計界黃洋達

今年AGM 唔會見到佢了，RIP 佐了

咁Ching 仲唔快啲幫手推上去

每次都叫3個大partner 講下野
人地講完又即刻轉topic sell 自己/屌Raymond

次次講2分鐘先停
跟住又接返本來個topic

樓上

[行動post推到完場] 香港會計師公會理事會(HKICPA Council)選舉,當務之急踢走Big4同劏房波群組

#200 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

佢唔係劏房波馬房，西環走狗，三大partner 采佢都有味啦做佢佈景板

多謝絲打支持

你講 edward 定鄭生
我舊時唔係佢個組 不過佢太太係好人黎

GChi

係咪感恩節假期

堅似
都覺得熟面口

點解嘅
佢連online都唔去 ？

其實佢就係唔想俾人講
但又要人上去幫佢面上貼金

係其實係今晚不過聽日都唔慌有人，港股都係

講開又講，上次交易時段見到 edward au 上開電視做訪問。。。內容就唔記得咩啦，一啲我都 up 得出既野，不過佢個 tone 真係催眠一流

我用真名都唔怕佢啦

所以嗰三丁友先百忍成金

邊個嘅太太

Edward 啦

唔怪得打開firstrade 冇郁
佢上去講macroeconomy?

都係喺DTT?

岩喎 真係講個味
心諗咪撚玩啦，俾幾個冧巴黎仲好啦

佢邊講得冧巴
到時一講breach咗independence

佢俾你都唔撚買啦
呢行出名多冧把降，買咩死咩

DTT出名做垃圾GEM仔

佢講邊隻啲數都係假過黃夏蕙塊面

pish

謝羊毛Ching

謝巴打幫手

其實係打工仔願望嚟㗎咋所以中立都唔會衝突㗎

啲人OT O到傻咗都冇人幫
你話係咪慘

好呀
巴打有事去個del post (2)嗰度搵我就OK我都會幫手㗎

即係連公司email 隨時access 唔到

諗起都興奮
可以殘廢瞓足14日

都OK既，少悶

「特別注重，各位小心分化鬼」，收到消息仲沒fact check不過大家可以保持警覺，懷疑對家用假名扮某些出名會計界民主派人仕，大量申請入會計界大谷之後馬上話一票不投某號民主改革派的候選人。如果大家發現有人剛剛入谷與出名的會計界民主派人仕撞名，並很快話一票不投某號民主或改革派的候選人的話一定要保持警覺，小心分化！對家已經驚到無所不用其極。

諗住繼續磨定係返出嚟

等緊你等緊你

真係賤過曱甴
大家小心

感恩Tsla 唔空軍

係咪漏咗個門字呀

其實我真係唔識佢𡃓

得返一股長倉
諗住留俾個孫

So gay

絲打
我同妳講
係關事㗎

BTW 感謝推post

生命冇take two 呀 Ching , 呢一覺瞓在可能醒唔返

講咗好多次飛機呀

深夜繼續推post，投佢老母

佢話叫人尊重唔講粗口

摘咗個腎
(腎Ching唔知有冇隱隱作痛呢)

睇定D，呢排真心個市麻麻d

高飛巴真抵錫

佢係咪冇睇過

呢個真
考IRD宣個誓囉冇咁辛苦

到時連登仔要做下微波仔發出求救訊號

多謝Ching幫推

各位big 4嘅弟兄姊妹，就peak啦喎，當你夜闌人靜，喺公司默默耕耘嗰陣，見唔到d老闆房一早已經熄燈鎖門呢，因為佢哋一早走哂去摸酒杯底囉

唔想比佢哋繼續揸莊，
一定要投票！一票都不能少啊！

送咗中就好似嗰12個咁

啱呀見字請廣傳

永不超生⋯⋯

投票投票投票

掛住佢哋

同佢哋鬥快

如果夠齊心，集中票源，我信一定可以打得贏
班SM/Partner夠Associates/Senior多人咩 除左班大陸喱，我唔信其他唔係黃

大家仲要排除萬難先q到，唔係一般選舉有得種票咁種，對家連d走左好幾年嘅都要走去拉票，證明今次真係有得打

有票真係要珍惜，唔好浪費

所以佢哋都千方百計想降低QP passing rate
一係錢二就係票

繼續

再繼續

再再繼續

黐線推咗就快600個都上唔到去

各位仲OT緊嘅會計師，一齊努力捱埋佢，未投就趁而家冇人迫快啲投左先啦

冇錯
我哋好努力推俾你哋睇㗎

多謝Ching咁夜都嚟支持

我知有唔少人喺度偷睇呢個post架，肯定老闆都有啦捉我啊笨柒
各位出手要夠快啊

大家努力吧，其他已經輸到一敗塗地，連業界都輸埋真係移得民，最弊會計師唔係好多地方要

有買趁手

度度都咁多人
而且個牌周圍都用得
唔值錢

其實我哋就快輸晒
俾我哋贏返次好唔好

係唔係有得投票嘅都入嚟支持下啦
侵嗰啲鬼死咁快推到爆我哋就死推爛推都上唔到

對家老闆肯定越睇越心急，已經開始出狗招攪分化，大家有票快啲投。

羊毛巴發生咩事
珍惜生命呀唔好出事
有心

感謝雷神巴
嚟緊贏多啲下

係呀大家唔好大安旨意呀
記住如果已經投咗online嘅
要徹底銷毀你嘅Ballot paper

飲返杯

唔好貼啦

一定要快投，以佢哋d嗱喳招聽日一定吹大雞迫人交票出黎(樓上已經講有一間做緊，未FC不過佢哋似做得出)，我第一日收到信，再見到梁繼昌張推薦名單就秒投左，冇仇報

未q
推

大家見字請務必總動員出戰

感謝巴打幫推
大家都有份㗎其實

樓主咁夜仲未訓，辛苦晒

唔會
我頭先晏晝有瞓
有人OT的話我會陪大家

多謝Ching咁夜都推

好啦樓豬決定推多下瞓覺
聽朝大家記住接力幫手推

大大力推

要點投法

早晨推

睇置頂post

有啲要含淚投票

早晨，繼續加速

幫你一推

未投早啲投啊，上網嗰個好方便

加油

謝絲打幫手

嚟喇我哋大大力推
啱啱起咗身

Sorry喺#1有
可能我下次開(2)擺喺最頂嗰度先

唔該晒Ching幫手推post

推爆佢

唔係係#1
早晨呀9菜絲
上個reply漏咗

係
權宜之計
嗰5,000個真係差不多個個藍

唔該晒Ching推post

唔好俾佢停
就lunch time

早晨高飛巴
啱先起身
我哋都係加速師

柴犬巴好勤力呀

唔該晒絲打
係Computer Engineering嘅？

到佢哋逼你就渣都冇

唔該晒絲打入嚟幫手

多謝Ching大力支持

Thanks 農人巴
好似見過你入嚟幫手
飲返杯

推上熱門

多謝Ching 幫手
不過有啲難度
推咗成日都推唔上去
可能推到(2)開新post會好啲

多謝巴打幫手

順帶一提
可能其他人未必睇到
要周圍叫同事朋友幫手投呀

多謝Ching
入得嚟推又點會係藍屍

就lunch time喇召喚各位推post嘅朋友

推咗29版都係咁好灰

巴打，1點鐘去不去淋至軟論壇「支持」佢

可以呀
有冇Question Bank
集思廣益

同埋開到幾點
我兩點半要上堂

子維bf巴我有少少鍾意你
NTR得唔得

我有李子維啦
你有無佢咁靚仔先

冇
樣好衰
原來係外貌協會會長
好傷心
冇人要

Eh又見到交叉框絲打妳
咁勤力
飲返杯

繼續同我推

報得

Eh巴打我好似呢排見過你
歡迎光臨
問題係要唔要搞大佢啫

推post隊全面進場

做會計個個都捱到殘晒

啱喇就係要妳大力推

其實呢如果唔係冇錢
我實會話入嚟推post 俾$100
不過真係找唔起

係
我以前真係做人乾

已投認證個5位

多謝Ching支持
再多謝你入嚟幫手推

重投多左1個某逼科老細，雖然唔知藍定紅但未走之前跟過佢對人幾好。

總之真係唔好係劏房波馬房我都冇咩問題
有投嗰5個已經好開心

繼續推!

Link 在此，請大家好好招呼佢，btw 好似唔見佐Loretta

頂又猜情尋

文思怡->潘文思怡

今日個cast好差
得個港燈CFO正常啲

頂
Skip 問題真係垃圾到
不如唔好睇喇

終於又可以推post
唔該晒交叉框絲打

請我食檸檬

沉喇同我推

幫手足推

唔該晒巴打咁有心入嚟幫手

唔該晒巴打又投票又入嚟推

PWC Loretta 果然怕中伏唔上去

會計妹成個街市阿嬸咁仲話要提高專業形象
Webster 成個吸毒佬咁叫自己男神
KM Wong 呢d 老建制真心行開一二邊啦

屌你Nelson 全撚部問題，有利自己就答幾分鐘，不利就完全避開

唔係見你個post都冇諗住投

係
Loretta 要上噚日應該上咗
會計妹真係敗壞行業形象第一人
Webster話自己冇講 但係都真係恬不知醜
Nelson真係垃圾到一個點 - 伊朗式民主
KM咪理佢啦PAIB建制邊會選到

食完飯番去，唔好休息住先，
係投票啊

Webster堅似道友
早幾年去補Core FE
Phei拉呢條友教MD part
廢到無倫

多謝潮州巴喺小弟面上貼金
呢個係我開呢個post最大嘅心願
多謝你唔嫌TLDR

多謝巴打推post

係呀快啲投
投咗唔使騰

唔識 照推左先

男神真係笑死我

其實全行好似教D都冇邊個正常
以前Christine Ling同埋Patrick Ho都神台
而家簡直係搞唔掂

牛絲有妳真好

同我推

同我繼續推

佢係私怨大過天的小學雞，一有不利的問題就借啲意推落會長，鄭中正到。明明佢自己係一人之下萬人之上的副會長。佢話佢推動一人一票，我打死唔信。政府吹雞佢就歸邊啦。幫中小型會計行，賣埋你去大灣區就有。
仲有我發覺會計妹係去搞亂個場

藍屍諗著入黎恥笑你班yc
原來唔小心推左

今日呢個forum係睇見到唔開胃
佢係咁用保密協議做shield
但係都阻止唔到人點諗佢
屬於ADF同埋Big4勢力嘅人本來就係關鍵
賴咩人
又話啲人要加呢個嗰個落去
咁支持嘅咪加晒落去囉
同埋我唔明有咩要傾
Resolution過咗就嗱嗱林啦

佢哋只有自己利益行先
如果唔係成個行業點會咁扭曲

會計妹先治到Nelson
啱㗎喇

唔緊要繼續笑啦藍巴

邊有

人哋明明表咗白

又話飛機師

係，本來佢哋建制掌握council 絕對大多數，要硬過實過到，仲要喺度賴民主，擺到明係佢地死拖爛拖。拖對民主有咩著數，council 係100%義工，車費都蝕埋，仲要被封殺，你以為做立法會咁爽咩，快快脆脆攪掂一人一票走人仲好。

BL唔俾咩
我係想純愛hehe所以飛機

我補過Angela同Poon sir
其實佢地都還好？

佢哋係代表自己勢力
勢力與勢力之間千絲萬縷嘅關係
所以唔係councillor嘅酬金

補過Christine同Angela
Angela 係咁喺度小女子
但係真係冇Christine咁生動

小女子
我英文上所以無機會聽到

我以前全部中文班 除咗MB Mark Baines同FEMA Billy Ang
連講開英文嘅都教唔好
講開中文嘅用英文教我feel到仲差

真
佢都講到1999
但落堂問佢佢用中文講返就好好多

以前我係可以揀中文或者英文所以有中文就死都揀中文

唔好太擔心啦而家擔心都幫唔到
推多幾下post就唔記得㗎喇

我個陣沒得揀
希望好快做到會然再投票

推返下

淨係爭考試定係都仲要等夠鐘

Sor可唔可以重Cap
少咗14

兩樣都爭

咁你都唔使急嘅係QPay嘅問題嚟

咁當然都希望你pass啦
考FE好慘
以前舊制考一次已經以後唔想考

謝9菜絲
已pin

真係很累

係咪聽日考QP 呀，祝各位student members all pass連神保佑！

試下facebook pm比五個黃色候選理事，同上年果幾個黃色理事，一於搞大佢

22考咗

都可以
睇下佢哋想點講

咁仆街

真係勁癲
要搞大佢

如海嘯衝擊我 使我向下沉 <餘震> 張敬軒

快啲推返上去啦

其實點show 俾佢，printscreen 俾佢

Q巴

我諗係呀
Skype嗰啲friend啩

其實個ger 都幾on9，咁嘅時勢啲jun 分分鐘報ICAC，到時唔通公司會攬你咩。你估仲係十幾年前咩

所以佢都做得幾聰明
不留痕跡

我覺得唔關留唔留痕事，佢一定唔會只係逼一個Junior ，求其兩三個報官佢都係煩。

都係
佢係覺得啲人唔會搞大佢
經濟唔好

你Tick 佢叫你投個幾個之後print screen, 之後改番民主果5個投and confirm, 如果佢企喺你後面睇住你就照投先之後寄張ballot 給公會投果5個，double 投當廢票，寧願沖落海都唔益班PK.

係呢個我都喺上面有講沖落海嗰樣

Senior 搞呢啲係好蠢：而家社會氣氛咁緊張遇著1，2 個junior係手足搞完你移民你吹呀，你自己就坐監釘牌想走都走唔到，唔通你公司會養你一世咩

啱呀
但係永遠都有人自以為操作可以令自己過到關

啲人弱智無計
大把CPA濫竽充數唔係新聞
講緊睇post既你呀柒頭

我有舊同事同我講依家啲Junior 同我以前個年代好唔同，我信如果你逼佢投票，係會有Jun 報官

我都係濫竽充數㗎唔係邊會做唔落去

但有牌變咗senior㗎喇好難講

最弊係坐房果班仲係離地唔會明，逼到班ger 夾係中間做替死鬼，放飛機最多比畀公會鬧兩句萬大事公司幫你頂佐先，形事野真係鬼敢撐你要入去受的，就算最終無事比律師費都夠你破產，切勿以身試法呀！

懶係英文名group
原來係藍絲group

果班唔係唔明，係逼你做醜人啫

其實係
應該要揸流攤就冇事
咪同上面講搞掂咗咪算

大力推

多謝Utopia絲又嚟幫推

希望踢走垃圾

可能有人報佐I 記吧，民主派入面唔係最多律師咩

幫推一下，大家有票快啲投，費事被人出奸招逼你投，關鍵5席，缺一不可，不分化，不鬥黃！

呢個都係小弟嘅宏願

嚟啦錫啖先

啱呀
同埋快啲同我推

梁繼昌都係律師

Kenneth Leung 係 solicitor?

收工，又黎推post

歡迎
我都係落咗堂冇耐

沉喇沉喇

大家都好忙，無時間睇post 姐

應該講緊Jacky Lai

呢條友同Nelson 一撚樣
好撚廢

成日妄想可以好似廢柴波咁山雞變鳳凰

Christine Ling 好似話同人反咗面，之後就tip 乜唔出乜

睇完張議席分佈圖就知
過去2年係邊班人把持議會
點解民主派改革派一直都推唔郁

council 無薪金

無左14 號

Pin咗嗰個有

會咁架咩
咁phei咪同公會出卷啲人好fd?

11月有咁忙咩

啱呀推爆佢

幫推，已投

返回來推啦

二條佬好似潑婦罵街咁⋯⋯以為N年前睇緊查小欣啲節目咁

成日妄想山雞變鳳凰
真係形容貼切

push呢個

佢想行波叔模式，想當年波叔又係搞好多seminar, 之後做會長做議員局長司長，而家有可能做埋特首，可惜的是波叔係西但衰極都有個型出得場面呃到下人，呢兩個太騎呢，山雞係可以變鳳凰但係小學雞係變唔到的

student 投唔到 推

Su ng su

唔係佢條針冇做咩

Christine Ling 以前肯定係I AC

Phei係邊個

仲勤力過小弟

感謝Ching投票＋推post

係啊所以話唔係酬金
係話語權問題

啱呀如果唔係都唔會開post

有多個page 喎

Push push push

我飲咗成晚酒冇理過㖭

今日好似仲衰過噚日

咁Nelson真係變過鳳凰嘅

唔該Ching幫推

波叔我覺得真係咁啱有位俾佢上
撞啱拍到CY上
而家邊有咁易

捉絲打早日Q咗我哋一齊選會長

有咩料爆先

繼續繼續

睇嚟今晚要開新post

依家俾佢都唔做啦，一做就sanction

劏房波又未sanction嘅

仲有酒吧飲酒咩

因為今日d候選人既presentation 冇噚日個三個咁有組織，客氣咁講

喺西環個碼頭同個自稱女神嘅舊舖mgr飲咋
係咪好MK

要去買返個髮型先得喎

邊種組織

咁波叔做突手佢咪有機上⋯⋯有人咁吹風

睇嚟新page

喂我唔俾絲打妳咁笑人

咁使乜做會長

一直關注事件

咪好似7婆洗玩金，突手辦咁大應該點到放得晒d＄

但難為啲仔女

每個Ching 都走唔同型像路線

我明顯係兵仔路線

介紹自己段野

窮到要佢請

答問題有冇好啲
噚日冇跟晒

今季末有其他戰場可以選

已被消失，冇得玩bumble

大灣區等緊你

不過大家推還推
如果小弟起身前推到1001唔該開新post

你可以開定先，post 落嚟

都得
返緊屋企(10min)
等等搞
要將啲嘢搬過新post要少少時間(因為分開咗好多個comment

Po呢度定係CCToy

新post

[行動post推到完場] 香港會計師公會理事會(HKICPA Council)選舉,踢走劏房波&Big4群組(2)!

整好(2)喇
各路巴絲請幫忙
小弟好攰要瞓了

推埋佢

子維bf巴

係時候過嚟喇
[行動post推到完場] 香港會計師公會理事會(HKICPA Council)選舉,踢走劏房波&Big4群組(2)!

召喚各路巴絲去新post

[行動post推到完場] 香港會計師公會理事會(HKICPA Council)選舉,踢走劏房波&Big4群組(2)!

路過幫推

不是因為看見希望而堅持
而是因為堅持才看見希望

能否成為第一個會計1001 post 呢

又黎推post搶1001

快d投啊

連鼠提提你，投票啊